同女朋友由認識至拍拖要幾耐?

我講先
小弟只拍過一次拖
ex係ocamp識，到拍拖大約就三個月啦

一兩個月

識2年先拍

識四年暗戀年半

7年，真係熟就1年

交友app識
傾一個星期
約出黎見面就一齊

你係雞?

半年

大家有feel其實可以好快

最耐果個溝左兩個月
最快果個溝左1日左右，大家都一見鍾情

衰過雞

SOR
識左3日屌埋

識左兩個鐘
屌埋
第二朝分手

咁就係雞？
有咩問題？
唔比人就咁白頭到老？

一個月

一秒

巴打一定好靚仔

左右手

認識到一齊：一年
兩個人每星期keep住岀街到一齊：八個月

連登仔係女都係雞架啦
差在公家定私家啊嘛
不過無你份姐

典型金鐘連登仔

你up乜9唔答8

大半個月
利申：一齊咗四年多，仍然處於熱戀期

2個鐘